{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007249",
        "source": "도서",
        "writer": "월간 <여행스케치> 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-93313-27-7 (13980)",
        "version": "초판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "바다마을 식도락 여행",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2015-10-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대변항"
    },
    "text": "大辺港空輸村はアクセスが最も良い大辺港だ。 大辺港は東海と南海が出会うところに位置し、全国カタクチイワシ生産量の60%を占める国内最大のカタクチイワシ産地として有名だ。 ここのカタクチイワシは速い流れのため運動量が多くて味も良い。 大辺港ではカタクチイワシの刺身を含め、様々なカタクチイワシ料理を味わうことができる。 特に、カタクチイワシの刺身の和え物の本場と呼ばれることもある。 毎年4月末から5月初めまでカタクチイワシ漁のピーク期には「機張大辺カタクチイワシ祭り」が開かれ、この時カタクチイワシ刺身を無料で試食できカタクチイワシ狩り体験など多様な行事が楽しめる。 また、大辺港ではカタクチイワシの他にも新鮮な魚と干物も販売している。 座板が港を囲んで市場を形成しているが、海側は座板区域で陸地側は食堂街が続いている。 大辺港は規模が大きいが、きれいに整えられており、広い駐車場も設けられており、自動車で訪問するのも便利だ。 (位置:釜山機張郡機張邑大辺里)",
    "QA": [
        {
            "question": "大辺港空輸村はどのくらいのアクセスが良いですか？",
            "answer": "大辺港空輸村はアクセスが最も良い大辺港です。"
        },
        {
            "question": "大辺港はどこに位置していますか？",
            "answer": "大辺港は東海と南海が出会うところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "大辺港はどのくらいのカタクチイワシ生産量を占めていますか？",
            "answer": "大辺港は全国カタクチイワシ生産量の60%を占めています。"
        },
        {
            "question": "大辺港のカタクチイワシはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大辺港のカタクチイワシは速い流れのため運動量が多く、味も良いです。"
        },
        {
            "question": "大辺港で味わえるカタクチイワシ料理は何ですか？",
            "answer": "大辺港ではカタクチイワシの刺身を含め、様々なカタクチイワシ料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "大辺港はカタクチイワシの刺身の和え物の本場と言われていますか？",
            "answer": "はい、大辺港はカタクチイワシの刺身の和え物の本場とも言われています。"
        },
        {
            "question": "大辺港で開催されるイベントはありますか？",
            "answer": "毎年4月末から5月初めまでカタクチイワシ漁のピーク期には「機張大辺カタクチイワシ祭り」が開催されます。"
        },
        {
            "question": "「機張大辺カタクチイワシ祭り」ではどのようなイベントが楽しめますか？",
            "answer": "「機張大辺カタクチイワシ祭り」ではカタクチイワシ刺身の無料試食やカタクチイワシ狩り体験など、様々な行事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大辺港ではカタクチイワシ以外の魚や干物も販売されていますか？",
            "answer": "はい、大辺港ではカタクチイワシ以外にも新鮮な魚と干物も販売されています。"
        },
        {
            "question": "大辺港の市場はどのような形態ですか？",
            "answer": "大辺港の市場は座板が港を囲んでおり、海側は座板区域で陸地側は食堂街が続いています。"
        },
        {
            "question": "大辺港は訪れるのに便利ですか？",
            "answer": "はい、大辺港は規模が大きく、きれいに整えられており、広い駐車場も設けられているので、自動車での訪問も便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 507
    }
}